撞到好媽媽既係中原地產狗陳X昇 (?) 轉載profile

fb見到 唔知真唔真

有狗樣睇

屌 你岩

狗樣

大家唔好打電話比佢呀 犯法架

想揾樓畀生意佢做都犯法？

起底又點，搵偵探查佢行縱，再伏佢?? 港豬多9魚啦

中原地產?樓主盲咖